警甴各區tg放題，直接令市民sick leave罷工

屌佢老母
仲好意思話示威者

屌到警甴噴屎